男朋友對我忽冷忽熱

有無經驗巴絲可以話我知 佢有咩諗法先會咁做？

扑咗未

可能佢唔舒服先忽冷忽熱

玩厭左了

已經唔係好愛你

呢樣好關事？

咁又冇 我地同居的

一齊左4個月咋喎

巴打好耐冇見

一係 你地有愛無性
二係 你令到佢覺得你可有可無

未扑：扑唔到廢事理你
扑咗：扑完搵下個目標

玩厭左.

咁唔係應該會keep住冷淡？但係佢有時又會好似好錫我咁 雖然比例甚少

個po沉左

應該溝緊第二條女
個心喺另一條女到嘅時候咪冷囉
對你有內疚感嘅時候咪熱囉

不過最大機會係你諗多咗

果度冇人講野

認同 如果唔理你既話 扑唔扑都係會唔理你

天蠍仔嚟？

後者係嘈交嘅時候佢講過 但係點解會咁？

如果係為左呢樣咁應該唔會到依加都未分手

處女

性格忽冷忽熱即係點？

性格問題
佢可能需要空間

點解咁快同居

未打飛機:熱
打完飛機:冷

應該就冇第三者 因為佢同我同居 前排又冇返工 手機又冇唔比人睇之類

仲未分咩

即係佢性格係係佢需要我就會揾我 唔需要就唔好煩佢果啲？

會唔會係同居之後發現你啲缺點就唔鐘意你

可能日日見厭左

未
因為佢道歉

但係唔需要你到可以完全唔理你啵

喊囉 八婆

做咩啫你

咁我又冇果啲醜態百出果種 反而佢會

呢樣真係關事

Exac7ly
假設同樣都係黎m
咁可能我身體體質差 每逢呢幾日都係痛到可能落唔到床果隻 或者唔識唔知嘅都會一睇就知就死咁款
然後佢一時會主動問我有冇痛 有冇好啲 沖暖野比我飲 摸摸我之類
一時就完全唔理 我有我死佢有佢快樂咁

何岀此言

呢個case唔關事 個男老手黎

我覺得遲早都會

真係關個人性格問題 定係佢同我嘅關係有事嘅問題

性格導致關係唔好

唔想做衰人等你開口講分手姐, 呃完你蝦條咪咁囉

安全感問題，咁要問下你做左D咩 令佢冇安全套

你都對佢忽冷忽熱
佢可能會對你好啲

關我地咩事

冇做啲咩 佢話 拍拖姐 又唔係冇左我唔得 唔好瞎睇到自己咁重要啦 你可有可無架咋 冇左咪冇左囉 又冇咩大不了

咁要點做

有嘢煩緊、壓力大都有可能

係佢對你熱既時候你對佢冷

咪就係，咁易得手，仲珍惜你咩

咁講都唔分手

都有嘅 佢嘈交話 佢自己都未搞掂 仲關心我咩on9

感覺咁會引起世界大戰

十日有九日都煩 而又唔同你講煩緊咩

咁對佢黎講又有啲矛盾
因為之前佢話 冇一個女仔佢要用多過一日先得到 追我就哂左2個幾月

依個就係你輸既原因

又依句 收皮啦叫佢

對呀 我問就會話我多事

咁就唔關有冇壓力事 佢都無諗過一齊去解決啲問題

佢對我冷淡果陣我都冇岀聲 佢變身暖男果陣我已經感覺就好似中六合彩咁

佢話就算我知都幫唔到 咁講黎把撚 佢煩惱佢解決 所以我煩惱都唔好煩到佢

唔會互相扶持既 咁一齊黎做咩

你出唔出聲都無分別架啦

有時間叫春 不如關心下佢la

我個ex又係咁 雖然咁講唔係幾好 但係你地就散

對佢冷熱交替

On9

中二病至

識玩player

可唔可以分享多啲？

佢之前果啲都係長拖

同曬所有女人講
依個問題係好撚重要
唔好避
唔好問關唔關事
係好撚關事好撚重要
扑左再忽冷忽熱
冷既係扑後 熱係扑前
你細心諗下係味

屌你老母
好多傻閪女人亂咁比個閪人地屌 比人屌完問關咩事

你會吾會做左啲嘢係佢唔中意? 呢個可能係佢慢慢變淡既原因 我個個因為長期積左好多對我不滿 我又為意吾到 所以佢話行吾到落去

我依家果件以前都係咁
佢係有野煩果陣真係當我無到
煩完又會對我好熱情

之後我有個 Frd 話拍拖最緊要唔好迷失自己
首先係多啲豐富自己生活 唔好太過在意另一半
你無咁煩惱同時佢又真係會主動多左

同埋如果你成日做主動既話 就變返被動啲
好多係要忍住
咁樣會令到你同佢之間既各種交流變得矜貴
有助關係保鮮呀

幾歲呀你地，成個弱智咁

唔係事前熱事後冷 係事後忽冷忽熱

你張圖好似有聲咁

好似地雷咁架 同一樣野都可以一時鍾意一時屌哂鬼

咁你以前遇到咁嘅時候係點度過 佢冷果陣你會點應付？暖果陣又會點應付？

我都想知

一段感情總有冷淡嘅時候

果時我就比較依賴佢

佢暖果陣我會表演得好幸福 同埋會好癡身
佢冷果陣 我會忍住唔癡埋去 然後好唔開心 係咁搵 frd 傾
之後去到某個位就會去同佢傾 但係都真係得傾 佢唔會傾完就暖返

果段時間就諗過要唔要離開
但係我就諗 係咪男朋友一 Cool 就要走
我覺得唔係咁 可能自己都太依靠佢
好彩有損友點一點醒 依家做返自己
佢都少左忽冷忽熱
就算佢冷我都唔會有太大情緒波動

重點係 你係咩情況同佢傾？
我果個好似傾唔到咁 一講佢就屌

唔洗傾了

一齊左四個月同居
即係扑過啦

明顯player，玩厭左先係咁，不過又肯一齊同居。。

其實係凌晨無啦啦發癲同佢講自己邊樣野唔滿意
之後佢通常都未訓 就會傾落去

我就咁睇既
如果你肯同我傾 我當然好開心啦
而佢都肯同我傾到令我幾感動既
btw 佢傾完係無改善到

我對上一個係傾親都屌我搵交嗌
其實咁樣完全無意思
基本上我都勁心淡
不過自己犯賤無分手
之後一直咁樣磨落去
啲感情比佢消耗灑就走左

樓主可以試下發一次難
不過都真係一次就夠
如果頂唔順我會建議下個會更好

佢就係果種同佢講會屌我話我揾交嗌的

hi

呢幾日過成點

佢返左工 少相處

起碼無打你

係你啲女人on99 成日逼人對你好sweet

想抖下就話忽冷忽熱

追po先再講

呢樣真

係外國?

順手一問
追緊個女仔 雖然未一齊 但有時都會好似拍緊拖咁
但近排佢開始忽冷忽熱 一係就hea覆 一係就隔幾粒鐘
係咪已經厭左我？

你覺得似啫 人地係咪咁諗

都有問過佢 佢都話覺得似一齊左

似即係佢未落決心 咁你可能要chur下佢問下佢想點 當然有可能chur走人 咁你就可以祈禱 憑運氣決定你生死

有問過佢既都 佢話想考完dse先
如果考完我同佢都仲維繫到既都會一齊

咁又真 佢之前嘈交話有工返就會唔同 會做到追我果陣講嘅野
所以我都觀察緊
咪期待下佢到時返左一排係咪真係好似佢講咁

咁中間keep住朋友咁相處

香港

絲打有冇咩觀察標準

但佢既忽冷忽熱好卻步

你覺得好似拍緊拖 好似曖昧緊好sweet同人地係咪咁認為又2回事

屌 上連登都唔係個個無時無刻得閒秒回你啦

唔好諗太多

你都會m come 心情唔好啦
小小事係到嘈乜撚

咩叫做觀察標準先

郁過手

一齊左都未必就唔會忽冷忽熱 just like me

即係你有冇set底線 例如話佢做啲咩就斬咁

有時係佢會上ig睇story 睇sc都唔會覆我

唉 感情真係好撚煩

其實有冇扑過嘢真喺有關
你估條仔第一眼就睇到你內在美 去媾你咩
你都識講佢有d女識幾日就媾到

兩個月就比人媾到 唔係你難追
係佢以前d女太易上釣姐

跟住就係同住問題 識4個月咋wo
你有冇諗過會出現相住好同住難呢個情況
更何況 你地可能未了解清楚大家
就要一齊住
無話一定有問題 但我身邊好多例子話我知同住之後好多問題
你依家出現嘅情況都有
更何況咁早就同住 出現呢d問題好正常

唔一定喺你問題
嘗試下真喺坐底傾下大家想要嘅喺咩
拍拖拍得耐重要因素
其中我覺得喺 大家有適當嘅距離 私人時間
假如一齊住嘅 話晒你地仲係啱啱拍拖
又咁快一齊住 朝見口晚見面
新鮮感好快無 但感情又未建立得咁深厚

個人意見
唔好意思太長氣

有時我係感情台秒回都唔找學術台數啦
我認我仆街

佢都講過下過覺得我地好似一齊左咁

之前嘈過咁多次 其實佢果啲難聽過份嘅説話都令我幾灰心 咁佢話返左工有錢洗唔洗頹就會唔同 會做到追我果陣講嘅野 咁我咪等下 睇到到時係咪真係好似佢講咁 如果係嘅話 咁就算咩原因 都起碼叫做算係一個解決方法 如果唔係 都係一樣咁 咁我諗同邊個講 邊個都會覺得只係一個藉口

準備過去找數咁ching

唔係同其他人交待 唔係其他人覺唔覺得係咪藉口
係絲打唔好再咁樣對自己差
比條底線自己 如果佢做唔到既 就唔理係咪藉口都好 都斬鑬喇
平時我唔會咁容易叫人斬 因為我覺得感情係雙方努力培養 但係佢都已經郁過手

咁如果你係真心愛一個女仔 扑左同未扑就會影響你點對佢？ 朝見呢晚見面會冇新鮮感我都認同嘅

到時就變做我壩掛住去找數 唔理感情台
一個人得一對手 理得一邊 第二邊就要放置住先 ig sc whatsapp同樣道理

哦原來係咁 下次揾巴打記得係感情台啦

咁希望佢係真係唔得閒 唔係對我淡左啦

我都明白 我意思唔係同其他人交待 而係我自己心入面會知道佢原來都只係揾個藉口解釋佢做嘅野之類

M come

我係咁樣對女朋友

點樣？

1.試下掉轉諗下 唔知你鐘唔鐘意彭于晏
不過呢一刻有得比佢屌 你比唔比
比佢屌完 有得同佢一樣 你會繼續想同佢一齊 right?
好喇 你話如果你真心愛一個女仔 扑唔扑 係無影響 但問題你上得嚟問 喺你自已都答唔到你男朋友鐘唔鐘意你
定好似彭于晏咁 你嘆完佢 你同佢一齊係真心愛佢 定為咗比佢扑?

咁講你會唔會明我想講咩 不過唔明就算 重點係我想講 拍拖喺2個人嘅野 後段果d先喺想同你講 試下傾下 如果過一排又喺咁 其實愛你都有限

我男朋友好似唔係啲可以坐低傾下嘅人 有啲情侶有問題會即時解決即時傾 有啲會等大家冷靜完做返自己野 再揾個時間坐低傾
但係每次我講起呢啲野 我男朋友都只會認為同話我又揾交嗌咁

要玩芒亨阿

想扑野果陣咪搵你

佢唔玩 佢玩手機game

咁打人又唔好

假膠

um...如果你想解決嘅 又喺呢個情況 唔知你男朋友點諗 不過我睇得出你都重視呢段感情嘅 咁你就要搵多d解決方法 我以前都喺 足足一年 先解決到 原因喺我未了解清楚佢 當我知道 原來佢一嬲就嬲幾日 點氹都無用 到有一日 佢嬲咗我 果晚我依舊氹下佢 訓果陣 幫佢冚被 攬住佢 第日錫下佢就無事 依家基本上 都喺呢招同送花
sry廢話講多咗
你可以試下 諗諗係咪有d地方 自己要求多咗 試下搵d野 自己喺屋企做 比佢自己做自己野 到臨訓嘅時候 試下 同佢講 不如我哋傾一個鐘計 慢慢做d規律出嚟 始終你哋第時相處模式要大家習慣
對我嚟講 喺愛佢嘅 你會花好多時間去 解決大家之間問題(當然佢愛你 你有日頂唔順爆佢嘅 佢就會驚 利申:我試過 不過過幾個月又變返原狀) 重要嘅喺試 如果一段時間都喺咁嘅 再上嚟問下巴打絲打 睇下到時咩問題
邊邊愛邊邊多d 就蝕底d

其實上嚟問真係冇人答到你
因為同佢相處嘅人係你
你係可以最感受到佢真實性格係點
你覺得唔開心應該要同佢傾
因為每個人有自己嘅性格
佢性格點好影響到佢點對你
我自問我同我男友都好快一齊同居
一齊左兩星期已經一齊住了
但唔會好似樓上啲人話咩佢唔會珍惜我
又話咩咁快扑嘢會搞到佢覺得你好易得手
其實係因為佢愛我先會想一齊住 收工可以快啲見
你唔好亂諗 直接問佢
可能只係呢排佢忙or有其他嘢煩緊
男人諗嘢簡單直接啲
佢唔愛你都扮唔到係愛你 你唔會唔知
希望你快啲搵出解決方法啦
係繼續定係分 點都要解決㗎喇
唔通日日唔開心自己亂諗咩

啱呀 其實 我同女朋友 一齊第2日就一齊住 依家都準備結婚
不過我地唔知樓主 男友點諗 事實上有人為扑而追你 巴打們都喺表達佢哋見過嘅事

希望樓主快啲搵出解決方法啦x2